原來南韓人都支持香港獨立！！！！

韓國軍自己獨立左先啦，韓國軍隊本身嗰個指揮權都係比駐韓美軍司令控制

我們連登仔不用韓狗幫助
我們只愛日本

嘩
有成一個南韓人支持
成功在望了

仲要識佢老鼠果隻

其實和平時軍權攞返咗10年